[年經] 其實有咩牌可以考?

識游水
>救生員
男人要識渣車
>車牌
保安 急救 安全卡 呢D必備啦

仲有咩牌好考

剷車牌

睇下點考先
睇落都可以一考

特殊車輛牌

鏟牌買番黎

奧運金牌

Lol 銅牌

留名 想儲技能儲cert

例如係咩

突然諗起多樣
的士牌

琴日考左個山藝證書

第一次聽
大約係學咩
學到野

大約睇左 感覺上同童軍學個類野差唔多

留名

船牌

遊艇
帆船
領港
船長(內河/遠洋)

攀石 潛水

佢有幾個lv.
lv.1就教睇地圖 救生個d基本嘢
lv.2就會教你點係山煮嘢食 露營 點行夜山
之後就唔知

柔道教練牌

soa fsa牌

巴打你考左???
點考

咩黎

擔遮

拎左 distinction
考緊白金

留名學野